林鄭：你殺咗我都唔會封關！吹呀！

林鄭月娥咁撚臭串
仲有咩方法可以玩大佢？
(除了罷工)

元朗屯門天水圍市民你仲容忍到？

btw 希望老豆搵仔要小心

除了罷工

叫你唔返工都未做得掂
你覺得自己可以玩幾大？

叫可恥？

各行各業罷好工先啦
出入境又唔罷
過境巴士又唔罷
機場又唔罷